小弟有幸目睹王動大師香港拍攝

話說就係咁有一晚夜晚返屋企見到下面有人影相然後就睇咗一陣 你眼望我眼勁唔好意思
然後返上樓繼續望 亦都成晚喺度睇
睇住佢係咁擺pose

然後今日終於搵到佢張相
一路都唔知佢係wanimal

係咪一個人？ 有冇助手？

大師？ 佢而家賣咸相賣到好肉酸
仲玩vip 睇相

大師嗎

邊個嚟

有五個人
一個Model
一個負責幫Model攞衫遮住
一個睇水
兩個負責影

我最近先再睇返佢資料
之前有睇過佢啲相

我都係睇完某個Facebook影相專頁
先再記得翻佢
上年七月頭影 大約三四點 條街都會間唔中有啲阿叔經過 啲的士佬都會望住佢影

真係唔講都唔知

荒木係咪藝術